Git shorcuts for zsh

g = git

ga = git add
gaa = git add --all

gb = git branch

gc = git commit -v
gcmsg = git commit -m
gcam = git commit -a -m

gco = git checkout
gcm = git checkout master
gcd = git checkout develop

gd = git diff

gf = git fetch
gfo = git fetch origin

gl = git pull

glg = git log --stat --color
glgg = git log --graph --color
glgga = git log --decorate --all
glo = git log --oneline --decorate --color
glog = git log --oneline --color --graph
glol = git log --graph --pretty = format:'%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset' --abbrev-commit
glola = git log --graph --pretty = format:'%Cred%h%Creset -%C(yellow)%d%Creset %s %Cgreen(%cr) %C(bold blue)<%an>%Creset' --abbrev-commit --all

gm = git merge

gp = git push
gpsup = git push --set-upstream origin $(current_branch)

gr = git remote
gra = git remote add
grup = git remote update

grb = git rebase

grh = git reset HEAD
grhh = gir reset HEAD --hard

gst = git status
gss = git status -s

gsta = git stash save
gstaa = git stash apply
gstd = git stash drop
gstl = git stash list
gstp = git stash pop
gstc = git stash clear